父母分居真係好撚麻煩

仆街老豆七年前爭咗街數幾廿萬走咗佬
老豆老母冇正式離婚
結果搞到我而家周身屎
由細到大都因為唔齊文件拎唔到任何資助
書簿津貼又冇 車船津貼又冇
公屋個戶主又係老豆個名
而家逢親搞入息申報之類都麻煩到仆街
最仆街係學資處
一係人 一係離婚證
屌你老母佢賭輸咗幾廿萬著草 你同我講離婚證
我點撚樣嘔畀你呀大佬
而家屋企靠老母搵得嗰萬幾蚊過世
我已經預咗畢業出嚟要孭成廿萬學債
仲要成世人孭住頭家
究竟可以點算

可以上網查下
分居兩年已經可以單方面申請離婚

我都想講

老公著草，老母咁辛苦養大你，真係要對佢好D

我都已經同我老母講咗好多次
但係我老母又係啲好傳統嘅女人 又唔肯上庭、唔想理啲法律嘢，又唔係協議分居，冇分居兩年嘅證明，可以點算

有方法又唔做
咁唯有等奇蹟出現囉

你老母仲諗住老公有一日會番黎一家團聚？

俾錢囉
屌你老味搵得果萬幾蚊
夠膽講「唔肯上庭、唔想理啲法律嘢」
唔肯做咪俾廿幾萬囉

你自己又係
搵唔到人點樣証明呢樣係你件垃圾UP架姐
自己上網DL份FORM有教哂你架喇
再唔係咪打去問下走左佬點填囉
問都未問過就俾D唔撚係問題既問題黎綁手綁腳唔去做

屌你老母垃撚圾

搵撚埋俾你

離婚呈請書填呢份
「離婚呈請書(分居２年)(表格2)」

你條廢物PRINT哂D表出黎 得果幾張紙 填好哂
俾你個廢物老母簽個名
然後你條廢物親身交去灣仔
過多排會叫你老母去蒲一蒲頭
就攪撚掂